香城online 其實有第二種玩法？

Hi 雖然我係P牌仔 但希望大家睇睇呢個PO

琴晚睇琴到招聘香城online 旗手既PO
跟著有個CM話建議整個 衝 既旗
諗諗下都唔係唔可行 話曬我地人數咁撚多
如果對面得果10-20個 面對我地只少50個
50個都一齊衝既話
一定驚撚到仆街
但重點只可以係對方人數少只可以衝

望番依家 POPO跟本唔驚我地
因為我地從來都冇主動進攻佢地
極其量只係玩火魔法 扔下磚
試問佢地又點會驚我地吖

呢一切都係我琴晚訓覺發夢諗出黎
如果大家我鳩鳩地就由得個po沉啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實係,尤其係班狗守緊個陣
個次元朗行到南邊村
見班狗除裝抖
其實可以衝得

心態問題

數量小 狀態差 除埋裝 手邊冇槍
咁都唔衝幾時衝

901 和你SUCK
901 和你SUCK
901 和你SUCK

不嬲都同大家講
對面人少就要衝上去打狗
唔好成日等到對面有增援就比人清場

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

講完理性到感性
新屋嶺輪姦唔係都應承左全民升級咩
呢個不義既政權同罪犯
我地就要做啲野去反抗

咁到時希望我唔好咁孤單啦

我地需要大量既火魔法師，用黎攻又得，救手足都得

同意既，但一定要我地人多，佢地人少

唔私了返800隻狗都對唔住被捕既手足

衝旗俾邊個睇先
旗手係俾signal 後面班人
要衝/會衝ge人都係哂前線唔得閒睇旗